（幫手投下）究竟咁樣算係夾到定夾唔到

我好嬲又好苦惱又好sad

算夾到
唔算

你拎得走咪夾到 拎唔走咪夾唔到囉 你弱智?

唔通你就係腦細？！

試下伸隻手入去篤下佢

你夾多隻咪撞跌埋隻騾仔囉
咁蠢都有

夾到 可以同啲職員講翻
利申 之前做過呢類鋪頭嘅part time

講到夾多隻好易咁 大師

thx
鋪頭老闆打返電話比我話順豐寄返隻公仔比我，良心小舖

出口位有多重保護，大人小朋友都伸唔得入 除非....有識轉彎嘅伸縮棒